［問］你地想要邊種人生？

假設你有得自由選擇，你想體驗邊種人生？
唔好講咩一出世有父幹，乜都掂，溝盡成個ＦＢ的女，呢Ｄ係非人類物種，我地大部份凡人望塵莫及。
---如果命運能選擇---

A.
家庭暴力 父母不和 強姦 校園欺凌 精神病
不過成功上單人公屋 因病無工作能力

B.
普通人 即係大家差唔多既人生咁 不過成世買唔起樓WO

B
我想成為普通人
因為我仲窮過普通人好多

如果自負嬸你既處境係普通人

我寧願成為你

屌你老母揀乜鳩, 你知唔知自己打緊乜

病好撚慘嫁 仲要精神病姐係痴線